香港出過幾多種震驚世界嘅體育絕招

每一招都可以令到香港係奧運奪冠

足球 唐家十二路彈腿
柔道 風火山林
游水 破冰轉身
桌球 淨係記得鄭少秋

Parkour 關禮傑呢啲邪魔外道黎嘅

單刀橫傳同底線傅底計唔計?

一放到底同中段變奏